---
title: 阿田体育大学的圣诞节
tags:
- 皮物
- フカヒロ
- 二水
categories:
- - 翻译
- - 完结
cover: https://static.101069.xyz/image/a-tian-ti-yu-da-xue-de-sheng-dan-jie.jpg
date: '2021-10-23 17:44:04'
update: 2021-10-23 17:44:04
updated: '2021-10-23 17:44:04'
reprint: true
---

<article class="message message-immersive is-primary">
<div class="message-body">
<i class="fas fa-language mr-2"></i>这是一篇翻译文，二水翻译，且修改续写某部分内容，作者是 <a href="/tags/フカヒロ/">フカヒロ</a> <a href="https://www.pixiv.net/novel/show.php?id=14330066">观看原文</a> 
</div>
</article>

“诶！？饭田也有计划吗！？”

“啊！对不起，没提前告诉你，我交到女朋友了，所以这一次有人可以陪我。”

“那、那……我们不是说过，单身狗要一起抱团取暖的吗！”

“比起两单身狗一起互舔伤口，还是和女朋友一起度过幸福的时光更快乐！永井，你也快点交个女朋友吧，都快30岁了！”

“哎，你别管我了！你能不被甩最好！”

“好啦，假期后见！”

“啊……公司里的同事也没有相处得好到能邀请过节的程度，看来只能一个人了啊。”

<!-- more -->

我，永井聪，刚刚被高中时代的好友饭田茂背叛了！

啊～！什么啊那家伙！怎么突然就有了女朋友！？又不是什么帅哥，社交也混得不好，虽然不是什么阴郁的人，但常年女性朋友贫乏，天天一边说着“好想要女朋友啊！”然后一边喝到天亮~！现在呢！？到底是从什么时候开始交往的！？明明我们每月都约出去喝一次，也没听过他交往了啊！难道从上个月的饭局到今天就有对象了吗！？啊是吗！可喜可贺！！我会祝福你的！不管怎么说，我们彼此都渴望爱的滋味，所以就坦率地让我说恭喜吧！

我的脑海被复杂的情感填充着，无奈的感觉涌上心头。

---

“那么，该怎么办呢……以往都是和饭田喝到天亮的，现在突然被迫孤身一人，也不知道该怎么过才好……”

不，说实话，虽然我觉得我能想到可以怎么过，但是我失去了饭田的陪同，这种孤独才是最令我难受的。

下周的圣诞节该怎么办？

“啊……也许那些工作可以，我可以去应聘那些一日恋人？跟雇主一起去参加聚会什么的……”

我趴在床上，抱着淡淡的期待在网上搜索着相关的信息。

虽然找到了几个相关的招聘网站，但是我内心本能地呼喊着，如果真就因为单纯的工作委托，反而会变得更空虚。

我希望参与的不是工作上的交往关系，而是彼此知心的聚会，有没有这样的聚会呢？

嗯……应该不太可能吧。

“……嗯？”

为了回看刚扫到一眼的文章，我的手指向下滑动屏幕。

那里这样写着。

< 阿田体育大学圣诞会参与者招募 >

你想暂时成为阿田体育大学的学生，在圣诞节与大家一起庆祝吗？

“‘暂时’成为大学学生是怎么回事？”

当然，我早就大学毕业了，在这个时候重回大学可不是什么常见的事情，所以这个宣传语到底是在说什么东西？

我点开文章跳转到对应的网站。

首先映入眼帘的是……

“诶！？参加的截止日期刚好是今天！差点没能参加上！”

话虽如此，我也不会做出急着参加而什么都不看这种蠢事，先确认一下是什么样的活动才是最重要的。

“嗯……阿田体育大学正如其名，能在网上选择化身并成为阿田体育大学学生然后去上的大学。……啊，像 Vtuber 吗？”

嗯，果然和我想的不一样啊。

“唰”地读了一下，好像这个网站是可以租借“在阿畑体育大学上学”这一设定的体育大学学生的头像的网站。租来的人，就能成为阿田的大学生，参加圣诞会吧！似乎是这样的活动。

“似乎……是要举行一个线下但带着虚拟形象的直播聚会呢？……啊，是不是每个社团的会场都不一样的设定呢？嘛，应该也只是借用了部分真实的信息而已。”

总之，我不再怎么深入思考，看了大量的各种各样的社团活动之后，我选择了离家最近的棒球部会场。

因此，我点击了写着棒球部的图标。

< 请选择虚拟形象 >

“嗯……1年级准备了20人左右的虚拟形象，整个棒球社总共大约80人左右，棒球部的规模很大啊。而且，这些虚拟形象真的很逼真啊，我还以为他是真正的人呢。”

在虚拟形象选择画面上，按照学年排列着身着棒球制服的青年的脸部照片，无论哪一张看起来都像是真实的照片。

点击照片可以显示前后左右切换的全身照片和附有简单简介的弹出式设计，下面有着“出租”的按钮。

“那么，如果要借的话，我该选谁呢？”

我看了看他们的脸部照片，照片中的青年们，有明显很受女孩子欢迎的短发清爽帅哥，也有长相算不上丑但算不上帅的运动青年，各种风格的虚拟形象应有尽有。

但是，大部分帅哥部员的照片就像蒙上了雾霭一样，照片被涂成半透明的白色，上面用蓝色字体写着“已租借”。除了那些肉眼可见的帅哥以外，已经有近三分之二的虚拟形象租完了。毕竟大家都是在同一个会场聚会的社员，所以也不可能同时租出同一张脸的化身吧。

嘛，我不拘泥于帅哥，所以也无所谓。毋宁说……

“因为一直都是个码农，所以反而能成为完全相反的体育系男的我根本不在乎其他呢……哦！这家伙怎么样？”

我点击了那个未租借的头像。

小隅刚 棒球部3年级
身高187cm 体重86kg

他是从少年时期就开始加入棒球俱乐部传统地道的棒球青年。父亲大辉是高中篮球部的教练，虽然是不同的体育项目，但身体锻炼和体格塑造仍受到严格的把控。

是得天独厚的体格锻炼出来的力量型击球手，和现在高中3年级正处于青春期的妹妹圭关系不太好。

“哇，好帅气啊这个体格。即使穿上制服也很显眼的胸肌，是我攀比不上的体格。这强烈的压迫感大概是小孩子看了都会哭，变成他之后一定会很有趣。好，就选他吧！”

我点击了“出租”按钮，一边浏览了下基本上哪里都差不多的使用条款，一边表示同意，然后登记了自己的个人资料和可以寄器材给我的地址。

预定在6天后送到，提前了1天到货，好期待啊。

由于年关的关系，我的工作安排被排的满满当当的，尽管如此，我仍为圣诞节那天调整了时间。

我加班到很晚，等我回到公寓时，我看到我的房门前面有个纸箱，寄件人不出所料的是“阿田体育大学”。

“哦，来了！”

首先，我试着拿起纸箱。

“……嗯？我以为里面有复杂的器材，但没想到只有这点重量”

在我的认知里，应该会有聚会时直播用的相机、麦克风等器材……重量应该会蛮重才对。

走进房间打开纸箱一看，里面有订单和信。

～感谢您租借阿田体育大学的学生。

这是为了参加圣诞会而准备的虚拟形象，直到到1月5日为止您可以持续租借。之后请在1月12日之前将租借物品装到这个纸箱里，贴上附在信内的快递单，到最近的快递公司寄回。

上面还详细地写着如果之后不能全部返还的话，应如何寄送以及请求赔偿金等内容。

“……哎！？”

我向后一仰，把拿起的泡沫板丢到了房间的角落边上。

退掉泡沫板之后——

——和某人的脸和空洞的眼窝四目相对了。

“什么…这是什么！？”

我战战兢兢地再一次往纸箱里看，果然有一张人脸，这不是小隅刚的脸吗！？

但是总觉得有点奇怪，简历上记载的体格不可能可以装进这个纸箱里，更不用说……那张脸睁开的眼睛，里面没有眼珠子。

……不，岂止是眼睛，微微半开的嘴里似乎也没有牙齿和舌头的样子。

“喂，喂…小隅刚！？你怎么了！？”

我下意识地想把小隅刚的脸从纸箱里拿出来，比想象的轻。

我一把揪住他往后梳的短发，拉出来的不仅仅是脸。

肩膀比我宽的躯体上有肌肉隆起的手臂，凹凸的腹肌下面是男人的象征，我不禁唏嘘小隅刚那傲人的大小。我抓住他的屁股把他完全拉出来后，只见他那粗壮的肌肉腿连脚尖都整齐地排列在一起。

―――小隅刚的肉体，全部装进了这个快递盒里……！

“这是什么玩意儿啊！？难道这就是虚拟形象！？虚拟形象难道不是用 Vtuber 形象来代替自己的 CG 角色吗？！”

我没想到会收到虚拟形象的真实化身，而不是数码的，感觉像是被安排了一场荒唐的骗局。我应该好好读读那个使用条款的……

“没想到虚拟形象竟然是人偶套装…”

我先让小隅君躺在我的床上。虽然他体格比我大得多，此时却像泄了气一样，内部空洞无物，没有口腔结构。我翻过来让他趴着，他的腰上有一部分填充物质像尾巴一样细长地延伸着，从屁股上方到脖子，上面还有拉链在背上伸展着。这个跟尾巴的填充物质，恐怕是为了隐藏拉链用的。

看了看快递盒里其他的东西，没什么特别的。

……虽然没有什么奇怪的地方，但和我预想的完全不一样，里面塞满了属于体育生独有的邋遢的衣服和鞋子，似乎种类还很多。

“嗯，也就是说……穿着这个模拟的化身人偶服，去参加圣诞聚会吧？”

提前一天到货真是个不错的选择，虽然现在很晚了，但是我仍有充足的时间好好研究这套人偶装。

我重新打开了阿田体育大学的网站，详细地看了看虚拟形象页面。“人偶服”的事清楚地写在了上面……

“用与大脑贴合的外附装置可以下载虚拟形象内藏的‘记忆’，所以不仅是记忆，连身体的反应也会和本人一致…真的吗？”

除此之外，通过虚拟形象之间的信息共享，装置会自动生成并更新符合其内容的“记忆”。因此，以历代的虚拟形象使用者制作的“设定”为基础，形成了虚拟形象之间的关系……总觉得有点怪怪的。

也就是说，穿上后就能够引出小隅刚的“记忆”，身心都能变成小隅刚……这样的技术真的存在吗？

反正也不会无法复原，因为这是可以自由穿脱的服装，所以百闻不如一见……总之还是决定穿上这个名为小隅刚的人偶装。

我抓住他的双肩，把他的肩膀撑开，但他的脚尖一直贴在地板上。

我身高171cm，体重62kg，和小隅刚在身高有10cm，体重有20kg以上的差距。怎么想都觉得自己穿上后会皱巴巴的……真的不要紧吗？

我拉开拉链打开他的后背，里面是光滑的淡黄色的填充物质，没有类似人类的器官啥的，果然是模仿真实青年而制作的人偶装吧。

我下定决心按右脚、左脚的顺序进入。果然从脚的长度来看完全不合适，皮肤不自然地皱了起来。但就在那之后——

“诶！？”

超技术水平的事情发生了，玩偶服的填充物质从内侧隆起，包裹住了满是缝隙的腿，加上鼓起的填充物质和与真正皮肤相比毫不逊色的外侧填充物质紧紧地束缚着我真正的脚，形成坚实的腿形。

几秒钟后，我的腿变得很像原来的腿，又粗又强壮。就好像我的腿在内部伸长了一样，虽然长度变了，但是没有丝毫差别的不协调感。甚至抚摸长着小腿毛的腿，感觉就像在抚摸真正的自己的腿和腿毛，是我的大脑产生了错觉吗？

“好，好厉害……就这样不断地把我的身体变成小隅君的身体吗？”

我一边抑制着激动的心情，一边将自己的手臂也放入如长口袋般的手臂中。虽然躯干还没有什么变化，但是手臂内侧的填充物质也开始膨胀，逐渐连成一体。他的手掌和手背的颜色完全不同，胳膊被晒得黝黑。短袖位置的颜色变化也很真实。

忍不住的我，立刻将自己的头伸进压在胸大肌上的脑袋里。按照蒙上面具的要领，调整了眼鼻的位置，以消除突兀的违和感。

然后用伸出的手臂紧紧拉上拉链——

“嗯，嗯，嗯……！”

全身……特别是大脑，像绝顶一样的刺痛，我能感觉到头部和身体的填充物质也膨胀起来，胸大肌的隆起尤为明显，眼廓和鼻孔为了适应位置蠢动着。

小隅刚的身体是由一个空洞无物的人偶塑造出来的，另一方面，我的脑海里开始浮现出一段不存在的记忆。

虽然只是像闪光灯一样闪过的片段，从小学的时候开始追逐白球的记忆，在和小隅刚很相似的成年男性的指导下进行肌肉锻炼的日子，迎来青春期的可爱女孩子对自己说“不要和汗臭的哥哥的衣服一起洗！”的打击感，随着阿田体育大学的升学从家出来开始一个人生活的时候，和父母的眼泪的离别。

然后————无论是严格的练习还是大学空闲间隙的玩耍，和优秀的阿田大学棒球部的伙伴们一起度过的每一天。

“……哈、哈……”

品尝了一遍走马灯般陌生的记忆后，我叹了口气，这口气比平时粗犷了许多，我回过神来。

“哦……哦!”

我看了看自己的双手，那里根本不存在我平时工作时纤细的手臂。一只手指粗大的大手在我的视野中展开，足以让我成为名副其实的击球手。

向前延伸的大腿肌肉发达，长着整齐的毛，隆起的胸肌也很大。我不由自主地试着揉搓了一下，感觉就像是在揉我真正的胸部。

我朝着洗面台一看，和镜子里的人同时高兴地扬起了嘴角。

是“我”，映出的是不折不扣的“我”，从小隅刚那得到了的记忆片段，使我能够自然地将感情带入同一个事物中。

棱角分明的下巴，锐利的鱼勾眼，鼻子端正而高挺，眉毛又粗又上挑，和网站上的照片毫无差别的强势青年，以“我”的身份照在镜子里。

“好厉害…好厉害！我真的变成了小隅刚！……不如说，‘我’才是小隅刚！”

当然，我也有自己是平凡的30岁程序员永井聪的自觉。

但是我能意识到自己也是在阿田体育大学打球、批量生产全垒打的小隅刚。

从心底觉得“两个都是我”，真是不可思议的感觉。

“这丰满的胸肌、结实的手臂、支撑稳定击球的大腿，全都是属于我的！‘这家伙’也是。”

握着没有太大差别，看起来又粗又长的黑屌，这玩意可比我原来那根雄伟多了，周边的阴毛也跟所想象的一样：很黑，很浓密，跟腋下没有大不同。

“嗯……呼……”

试着‘像往常一样’对待，是身体的记忆吗，被“设定”得那么好吗……至少不是“平时永井聪”的做法，而是十分粗暴的处理方式。

“是啊……总是这样……和往常一样……和往常一样……”

现在……身上裹着虚拟形象的现在，“我”是小隅刚是理所当然的事！不是其他任何人，“我”就是小隅刚！！

镜子里映出“我”一丝不挂的身影，他加快了手的动作。

与此同时，镜子中的小隅刚伸缩自己上身的肌肉，挑逗自己粗壮的鸡巴的同时，一边挤自己强而有力的手臂，宽阔的肩膀还有肉厚结实的胸肌，顶着两颗玉米粒大小的奶头，瓶盖大小的粉红乳晕，无不透露出这个身体的活力与青春。

“你能相信吗？我确实是永井聪。我也有在别人身上为所欲为的自觉。”

像是夺取他人身体般的不道德感也会成为习惯。现在这个瞬间，小隅刚就按照我的想法而动！

光华透红的龟头，加上浮起的青筋和红筋。还有马眼里流出的淫水，正因淫水乱泄，胯部的阴毛已经全被打湿了，东倒西歪的贴附在小隅刚结实的胯部，空气中弥漫着浑浊的男性气息。

“呃……好棒…！”

永井聪和小隅刚混合在一起的禁断的快乐达到了顶点，精液一口气地喷了出来。

“嗯……这家伙是我的精液吗？还是‘我’的？…大概是内在的我的吧。”

我一边清理污浊的液体一边产生这些奇怪的想法，不过是些小插曲。

清理结束后，刚吐了一口气，想起自己还是光着身子，我立刻从纸箱里拿出要穿的衣服。和我平时穿的通勤运动裤尺寸完全不同，这些衣服能清晰地凸显“我”体型的深蓝色衬衫和短裤，然后……

“咦，这个也有吗？真是尽善尽美啊！”

除了圣诞会用的多件平时穿的衣服之外，还加入了“平时在社团活动中使用的”多少带点土污的练习服的制服。鞋子除了运动鞋之外，连在社团活动中使用的钉鞋也齐全，真是贯彻始终。

我下定决心试着穿上制服。在内衣外面套上白色裤子和白色上衣，系好腰带。穿上藏青色的袜子，镜子里的人无论怎么看都是一名优秀的棒球部成员。镜子里映照出的是无论从哪里看都很出色的棒球部员。

好奇怪啊。“我”平时就在社团活动中穿这样的衣服，却像初次体验一样心跳不已。同时，我抱着相反的感情，真是奇妙的体验。

“啊，喂，不行吧。刚才才射过吧！”

为了和“我”共享身体的某人，这一次，我穿着队服打开拉链，掏出还有些红肿但这根又长又粗的大屌昂然而立，上面青筋盘虬，饱满的紫红色龟头仿佛因为刚才的脑海里共享身体的想法而兴奋不已，真是个活力十足的怪物啊。

“真是的，没办法啊……”

我往下拉了拉开口，将硕大的卵蛋也一并露了出来。回想起自己作为永井聪的手淫的技巧，左手托着卵蛋，右手手掌在龟头上来回磨蹭，用属于小隅刚那粗糙的手茧摩擦冠状沟，慢慢地螺旋式往阴茎根部撸上去，来来回回，棒球服摩擦着里面挺立的玉米粒，‘我’整个人像是触电一样抖了一下，精液顺势喷出，仿佛爽到了天堂。

我能感受到在这身棒球服下因性欲而变得充血扎实的肌肉，空气中从我身上传出来属于棒球员的臭汗味，疲惫而又舒畅，好像什么烦恼的事情都忘光了。

“呼……呼……真不愧是我啊。”

第二次射精结束后，我想起了明天的圣诞会。

首先是已经隐退了的水岛原部长和原副部长，他们好像会好好露面。

从1年级开始就很关照我的高野前辈，很遗憾因为找工作而缺席了……好久不见，很想见你……

其他还有中边前辈、关前辈来白滨前辈，松坂前辈会缺席吗？

和我同届的三年级同学中，和我一样有强力击球能力的石川和福本好像也来了，我记得是福本当干事吧？现在的部长石井虽然缺席，但是现在的副部长源来了啊……说实话那家伙脑筋过了。

2年级的后辈，兴趣相投，私下也会带着一起玩的中村也会来，另外还有备受瞩目的土屋，这一年崭露头角的野中也会来，士气不能输啊。

1年级里还没有深交到这种程度的家伙，所以必须借这个圣诞会的机会走近。

……好！虽然不是所有人，但是部员的脸和名字，粗枝大叶的人际关系都能自然地回忆出来！

明天的圣诞会要好好享受咯！

“确定了目标，明天一起闹起来吧！”

无论是我还是‘我’，都很期待明天的到来！